True wireless 真無線耳機討論(17)

新Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(17)

又17?

iPhone X

開錯
開返18了